Show By Rock!! 第2季 討論

又有新歌聽
劇情只係附帶

艾蓮sama超可愛

兄控

冇夾太夫都岩既,風格唔同好難合唱

一馬都黎左

中二組首Re climb 聽到上左癮
之前明明對佢地冇咩好感